二噁英毒氣會係民意戰既下一個關鍵，可以拉攏藍絲

二噁英係全香港人切身關注既問題，連藍絲都會關心自己會唔會生cancer。所以請各位多加關注，多做宣傳。

另外：
有專業知識既，可以調查下戰區既污染程度，尤其旺角、屯門、中大；
係記者既，唔該日日問班狗官/曱甴二噁英想點處理，
最理想係逼班曱甴唔再放TG；
選區議會既，唔該將毒氣變做區選議題，泛民朋友唔該承諾當選後會跟進自己果區既二噁英問題；
最後，示威遊行唔該加多句：「二噁英、毒死人」！

二噁英要成為下一個主要議題，唔該大家日日提、天天講、大大力屌班曱甴毒死人！我要全香港人都知自己有機會中毒！

認同就幫我推爆佢

push

推

係。但藍絲會話，你地唔（搞事），警又點會放tg。點破呢句？

佢地可以用橡膠子彈、胡椒噴霧
放煙又趕唔到人，但又毒死一般無辜大眾，為乜？

搞事就可以放毒氣？毒撚死埋你，你個仔同你個孫架波。

Gd, thanks

可以用佢地口吻：出真槍咪得 用TG又驅趕唔到

多謝

屌 又岩

如果傳食鹽可抗二噁英 會唔會又來多次盲搶鹽事件

平時最鐘意check空氣個d環保機構死撚哂去邊？！

仲有班愛護動物撚呀

岩岩fb見到有人講環保處明明不嬲有量開，而家停左

咪撚on9，呢單野唔係玩架

有眼都見到好多都無必要嘅情況下放
警察自欺欺人
根本連藍絲都呃唔到

屌 baby kingdom全部都係話出實彈咪得囉
成班人渣

屌，有事冇見過佢地出黎講過野。
笠哂水，平時淨係識擺街站，講完一大堆野，叫你簽完名又r搞款。
實事都做唔撚到，食屎啦。

啲鹽比人買晒 冇腦藍絲咪信二噁英殺到埋身

捐*

睇黎條數好嚇人下
天佑我城

2019年係照妖鏡

一定要真相大白

推爆

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

借個位

poly手足入一入嚟thx

幫推

推！要多D二噁英同選舉有關既民宣

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

藍絲一d無因果邏輯嘅理據,你同藍絲拗 佢地唔會明
簡單黎講, 藍絲推個波落示威者，推返個波去政府度

-佢地唔搞事唔做暴徙 就唔會出警察

-政府好嘅話 唔派警察打人, 市民唔洗上街啦！運動前 已經逼到幾多學生自殺 唔係你仔女 梗係講風涼說話, 唔係你飲鉛水，唔係你住菜園村, 唔係你住棺材房

唔會
藍撚到黑
冇撚得救
會話 黃絲唔出尼搞事人地咪唔撚射Tg囉
我dllm
藍絲都要死全家

藍絲mode:
廚房有曱甴出沒, 你就拎枝殺蟲水出黎起勢咁噴, 噴到成個廚房都係殺蟲水, 咪盞搞到件事更衰!

Twitter 好少人講

呢個貼切D:
廚房有曱甴出沒, 你走去點著舊殺牠死, 搞到成間房都係毒煙, 咁我煮乜撚飯?

😂唉。屌。算了。講黎都係把撚。明事理就唔係咁

應同，要主力煲大「魔警濫射TG先咁多二噁英」同「中国TG特別多毒」呢兩點，仲可以加埋「建制派支持二噁英氾濫全港」對應區選。

希望大家要明白
用自己嘅角度去諗藍絲係冇用嘅
要學佢地諗野要唔理性
要唔合邏輯 同埋忘信單方面信息
唔係你地自己諗完覺得可行可信就work

認同，connect港豬藍絲好機會，所以我開左個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

港豬藍絲平時唔理或者反對係因為佢哋短視自私，覺得事不關己，你搞咩都唔好搞著我。宜家二噁英就係搞著佢哋，所以成功機會大好多。

所以我開左個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

推
你搞還搞，唔好搞到我哋同啲前線差佬呀嘛，

真實，身邊黃藍絲都好擔心。

大人小孩生蒼都不安

要煲大佢呀，呢單野嚴重過核災難

拉埋班黑警都仲得

港豬大叔:你班細路阻人返工時又唔講解決方法,又唔識拋返個波俾政府

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工